得閒無事食過焗豬

而家真係好難食豬，唯有自己整個焗豬

想食